香港 overwatch TG群(有自訂團練)

香港overwatch群

OverWatchtgHK

正在搜尋自訂團練成員,現已有兩隊伍
若你有感興趣可以填寫表格進入群組

任何仁都可以入

群組規則

嚴禁18+嘅多媒體/msg
嚴禁任何虐待動物有關嘅媒體/話題